我會唔會得到更好?

真心愛我嘅人幾時會出現?
唔好再同我玩捉伊人喇...好唔好?

雞

唔會

如果你比人飛嘅=會
你飛人嘅=唔會